%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Sablona Bc+Mgr+RNDr (CZ) pro PriF MU                                                                       %%%
% Autor: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)                                                                %%%
% Licence: tento soubor je k dispozici bez jakychkoli omezeni                                                %%%
% Pripominky, dotazy, namety smerujte na diskusni forum: https://is.muni.cz/auth/discussion/sablona-prif/    %%%
% Typeset in LaTeX-2e                                                                                        %%%
% Verze: 2.2 (11. prosince 2019)                                                                             %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \documentclass[11pt,a4paper,oneside,final]{book} %% PRO JEDNOSTRANNY TISK
% \documentclass[11pt,a4paper,twoside,final]{book} %% PRO OBOUSTRANNY TISK
% \documentclass[12pt,a4paper,oneside,final]{book} %% PRO JEDNOSTRANNY TISK
\documentclass[12pt,a4paper,twoside,final]{book} %% PRO OBOUSTRANNY TISK

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ZAKLADNI NASTAVENI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%
%% Zvolte kodovani dokumentu
%%%%%%%%%%%%

% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[cp1250]{inputenc} %% NASTAVENI PRO WINDOWS
% \usepackage[T1]{fontenc} %% puvodni evropske fonty->spatne umistene hacky nad c, d s hackem ma za sebou mezeru
% \usepackage[IL2]{fontenc} %fonty vyladene pro cestinu/slovenstinu
\usepackage{fontspec}

%%%%%%%%%%%%
%% Nastavte si jazyk dokumentu
%% lze pouzit volbu babel (pro pdflatex a latex) nebo bez babelu (pro pdfcslatex a cslatex
%%
%% pri volbe bez babelu bude zlobit v ukazkovych souborech prikaz ``\shorthandoff{-}'' a ``\shorthandoff{-}''
%% ty staci vymazat a je to bez problemu
%%
%% pri volbe ``\usepackage[english]{babel}'' nefunguji ceske uvozovky pomoci \uv{..} - staci nahradit ``..''
%%%%%%%%%%%%

% \usepackage{polyglossia}
% \setmainlanguage{czech}
\usepackage[czech]{babel}
% \usepackage[slovak]{babel}
% \usepackage[english]{babel}
% \usepackage{czech}
% \usepackage{slovak}

%%%%%%%%%%%%
%% Muzete si zkusit zmenit font dokumentu - pak ale musite v souboru zmenit nektera nastaveni (nebot je nastaveno
%% \overfullrule10pt je preteceni textu ihned vyznaceno cernym obdelnikem)
%% Veskere nastaveni je testovano pro pouzitou volbu
%%%%%%%%%%%%

% \usepackage{bookman}
% \usepackage{charter}
% \usepackage{fourier}
% \usepackage{mathpazo}
% \usepackage{newcent}
% \usepackage{palatino}
% \usepackage{utopia}
% \usepackage{mathptmx}  %% volne dostupny font Adobe Times Roman
%  \usepackage[mtbold,mtplusscr,mtpluscal]{mathtime} % komercni matematicky font, dostupne pouze na UMS

\usepackage{unicode-math}
\setmainfont{TeX Gyre Pagella}
\setmathfont{TeX Gyre Pagella Math}
\setmonofont[
	Path=./fonts/,
	Scale=MatchLowercase, 
	Contextuals=Alternate]{iosevka-extendedmedium.ttf}
\newfontfamily{\qhv}
  [Ligatures=TeX, % recommended
   UprightFont={* Regular},
   ItalicFont={* Italic},
   BoldFont={* Bold},
   BoldItalicFont={* Bold Italic}]
  {TeX Gyre Heros}

\makeatletter
\renewcommand*\verbatim@nolig@list{} % Empty the no-ligature list
\makeatother
  
\newfontfamily{\fallbackfont}[Path=./fonts/]{iosevka-medium.ttf}
\DeclareTextFontCommand{\textfallback}{\fallbackfont}

% Overfull hbox is displayed at badness of 10 pt. Therefore increase the emergency stretch
% AKA the max allowed white-box in a under-full line
\emergencystretch=15pt

\newcommand{\Rlogo}{\protect\includegraphics[height=1.8ex,keepaspectratio]{loga/Rlogo.png}}
\newcommand{\Matlab}{MATLAB}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BALIKY POTREBNE PRO SABLONU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{longtable,lipsum}
%%% balik ``longtable`` je potrebny pro sazeni kapitoly s pouzitym znacenim, jinak neni potreba
%%% balik ``lipsum`` je pouze pro sablonu, aby se generoval nahodny text - pro samotnou praci je mozne jej odstranit

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BALIKY POTREBNE PRO MATEMATIKU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{amsmath,amsthm}
\newtheorem{theorem}{Věta}[chapter]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}{Definice}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remark}{Poznámka}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BALIKY POTREBNE PRO SAMOTNOU PRACI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[usefamily={juliacon, julia}]{pythontex}
\fvset{breaklines} % needed for line breaking (at the very least for errors)
% remove empty lines from juliaconsole
% from: https://github.com/gpoore/pythontex/issues/98#issuecomment-318078264
\makeatletter
\AtBeginEnvironment{juliaconsole}{%
	\def\FV@@PreProcessLine{%
		\expandafter\ifstrempty\expandafter{\FV@Line}{}{%
			\FV@StepLineNo
			\FV@Gobble
			\expandafter\FV@ProcessLine\expandafter{\FV@Line}}}%
}
\makeatother

% For the neural network illustration
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows.meta} % for arrow size
\usepackage{listofitems} % for \readlist to create arrays
\usepackage[outline]{contour} % glow around text
\contourlength{1.4pt}

\tikzset{>=latex} % for LaTeX arrow head
\usepackage{xcolor}
\colorlet{myred}{red!80!black}
\colorlet{myblue}{blue!80!black}
\colorlet{mygreen}{green!60!black}
\colorlet{myorange}{orange!70!red!60!black}
\colorlet{mydarkred}{red!30!black}
\colorlet{mydarkblue}{blue!40!black}
\colorlet{mydarkgreen}{green!30!black}
\tikzstyle{node}=[thick,circle,draw=myblue,minimum size=22,inner sep=0.5,outer sep=0.6]
\tikzstyle{node in}=[node,green!20!black,draw=mygreen!30!black,fill=mygreen!25]
\tikzstyle{node hidden}=[node,blue!20!black,draw=myblue!30!black,fill=myblue!20]
\tikzstyle{node convol}=[node,orange!20!black,draw=myorange!30!black,fill=myorange!20]
\tikzstyle{node out}=[node,red!20!black,draw=myred!30!black,fill=myred!20]
\tikzstyle{connect}=[thick,mydarkblue] %,line cap=round
\tikzstyle{connect arrow}=[-{Latex[length=4,width=3.5]},thick,mydarkblue,shorten <=0.5,shorten >=1]
\tikzset{ % node styles, numbered for easy mapping with \nstyle
  node 1/.style={node in},
  node 2/.style={node hidden},
  node 3/.style={node out},
}
\def\nstyle{int(\lay<\Nnodlen?min(2,\lay):3)} % map layer number onto 1, 2, or 3

% For the SINDy matrix illustration
% requires texlive-lcg
% We use it to generate random hf-tikz IDs
\usepackage[first=1, last=99999]{lcg}
\newcommand{\random}{\rand\arabic{rand}}

% requires texlive-hf-tikz package
% requires version 0.3 of the package
\usepackage[customcolors]{hf-tikz}

\colorlet{Cyan}{cyan!90!blue!60}
\colorlet{Orange}{orange!80!red!60}
\colorlet{Green}{green!60}

\tikzset{style green/.style={
    set fill color=Green!100,
    set border color=Green!100,
  },
  style greenL/.style={
    set fill color=Green!60,
    set border color=Green!60,
  },
  style cyan/.style={
    set fill color=Cyan!100,
    set border color=Cyan!100,
  },
  style cyanL/.style={
    set fill color=Cyan!60,
    set border color=Cyan!60,
  },
  style orange/.style={
    set fill color=Orange!100,
    set border color=Orange!100,
  },
  style orangeL/.style={
    set fill color=Orange!60,
    set border color=Orange!60,
  },
  style blue/.style={
    set fill color=blue!60,
    set border color=blue!60,
  },
  style red/.style={
    set fill color=red!60,
    set border color=red!60,
  },
  style combination/.style={
    set fill color=Orange!90!Green!90!Cyan!90,
    set border color=Orange!90!Green!90!Cyan!90,
  },
  style greencyancomb/.style={
    set fill color=Green!60!Cyan!60,
    set border color=Green!60!Cyan!60,
  },
  style gray/.style={
    set fill color=gray!60,
	set border color=gray!60,
  },
  hor/.style={
    above left offset={-0.15,0.31},
    below right offset={0.15,-0.125},
    #1
  },
  ver/.style={
    above left offset={-0.1,0.3},
    below right offset={0.15,-0.15},
    #1
  },
  circ/.style={
    above left offset={-0.1,0.15},
    below right offset={0.15,-0.1},
    #1
  }
}

\usepackage{mdframed}
\definecolor{shadecolor}{rgb}{1,0.8,0.3}
\usepackage{float}

\floatstyle{plain}
\newfloat{exampleF}{thp}{lop}
\floatname{exampleF}{Příklad}

\floatstyle{plain}
\newfloat{algorithmF}{thp}{lop}
\floatname{algorithmF}{Algoritmus}

% https://tex.stackexchange.com/questions/227305/conflict-between-mdframed-and-amsthm-packages-with-the-use-of-czech-babel
\makeatletter
\AtBeginDocument{%
\@ifpackageloaded{amsthm}%
 {%
  \renewrobustcmd\mdf@patchamsthm{%
   \chardef\kludge@catcode@hyphen=\catcode`\-
   \catcode`\-=12
   \let\mdf@deferred@thm@head\deferred@thm@head
   \pretocmd{\deferred@thm@head}{\@inlabelfalse}%
      {\mdf@PackageInfo{mdframed detected package amsthm ^^J%
                        changed the theorem header of amsthm\MessageBreak}%
      }{%
       \mdf@PackageError{mdframed detected package amsthm ^^J%
                         changed the theorem header of amsthm
                         failed\MessageBreak}%
       }%
   \catcode`\-=\kludge@catcode@hyphen
     }%
 }{}%
}
\makeatother


% Example environment
\newcounter{example}[chapter]
\renewcommand\theexample
{\ifnum \c@chapter>\z@ \thechapter.\fi \@arabic\c@example}
\newenvironment{example}[1][htbp]
{\begin{exampleF}[#1]
		\begin{mdframed}[backgroundcolor=black!5,rightline=false,leftline=false]\setlength{\parindent}{1.0pc}\ignorespaces}
		{\end{mdframed}\end{exampleF}}

% Algorithm environment
\newcounter{algorithm}[chapter]
\renewcommand\thealgorithm
{\ifnum \c@chapter>\z@ \thechapter.\fi \@arabic\c@algorithm}
\newenvironment{algorithm}[1][htbp]
{\begin{algorithmF}[#1]
		\begin{mdframed}[backgroundcolor=black!5,rightline=false,leftline=false]}
		{\end{mdframed}\end{algorithmF}}


\usepackage{luavlna}

\usepackage{nicematrix}

\usepackage{julialogo}
\usepackage{bigfoot}
\interfootnotelinepenalty=10000
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[list=true]{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage{luacode}

\newcommand{\tryshow}[2]{
	\IfFileExists{#1}{
		\includegraphics[#2]{#1}
	}{}
}

\newcommand\lua[1]{\luaexec{#1}}

\newcommand\saveAndPlot[3]{\luaexec{
	tex.sprint('\\juliac{save("#1/#2.pdf", #3)}')
	tex.sprint('\\tryshow{#1/#2.pdf}{}')
}}
\newcommand{\juliaBlockToConsole}[1]{\luaexec{
	tex.sprint('\\begin{juliablock}#1\\end{juliablock}')
	tex.sprint('\\begin{juliaconcode}#1\\end{juliaconcode}')
}}

\newcommand{\sqrCol}[2]{\tikzmarkin[above left offset={-0.1,0.15},
below right offset={0.15,-0.1}, set fill color=#1, set border color=#1]{#2}\tikzmarkend{#2}}
\newcommand{\Circ}[1]{\rand\sqrCol{#1}{random\arabic{rand}}}

%# TODO: consider using `raw` instead of `blob`
\newcommand{\remoteAddress}{https://gitlab.com/sceptri/bachelor-thesis/-/blob/main/}
\newcommand{\addSourceLink}[1]{(\href{\remoteAddress#1}{zdrojový kód})}
\newcommand{\addSourceLinkRaw}[2]{\href{\remoteAddress#1}{#2}}

\newcommand{\addSnippetLink}[1]{\addSourceLink{document/snippets/#1.jl}}
\newcommand{\addExperimentLink}[2]{\addSourceLink{experiments/#1/#2.jl}}
\newcommand{\addLearnerLink}[1]{\addExperimentLink{#1}{learner}}
\newcommand{\addGeneratorLink}[1]{\addExperimentLink{#1}{generator}}
\newcommand{\addSrcLink}[1]{\addSourceLinkRaw{src/#1.jl}{zdrojový kód}}

% package texlive-biblatex-iso690 is required
\usepackage[
	backend=biber,
	style=iso-numeric
]{biblatex}

\addbibresource{./thesis.bib}

\usepackage{hyperref}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%% NASTAVENI POVINNYCH CASTI DLE SMERNICE DEKANA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% NASTAVTE KONKRETNI UDAJE V CESTINE A ANGLICTINE  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[Bc,Barevne]{sci.muni.thesis}
%% Mozne volby:
%% Bc - pro bakalarskou praci
%% Mgr - pro diplomovou praci
%% RNDr - pro rigorozni praci
%% Barevne - pro dokument s barevnymi odkazy
%% Tisk - pro dokument v cernobile barve

\NazevUstavu{Ústav matematiky a statistiky}{Department of Mathematics and Statistics}

\RokOdevzdaniPrace{2023}

\AkademickyRok{2022/2023}

\Autor{Štěpán Zapadlo}{Štěpán Zapadlo}

\NazevPrace{Dynamické systémy řízené daty}{Dynamické systémy řízené daty}{Data-driven dynamical systems}
%% Pokud nazev prace obsahuje nejake matematicke formule, tak je kvuli velikosti fontu pouzit prikaz \scalebox a nazev
%% zalamat rucne - toto plati pouze pro nazev prace na titulni list
%% {Rozbor řešení rovnice \scalebox{1.15}{${y''=f(x)\,x^{\scalebox{0.4}2}}$} s~počátečními podmínkami
%% \scalebox{1.15}{$y(-\infty)=0$} a~\scalebox{1.15}{$y'(\infty)=0$}}
%%
%% pro psani druhe polozky, tj. {Název práce} je nutne mit na pameti, ze matematicke symboly nelze do zalozek v PDF
%% vlozit - proto slouzi prikaz \texorpdfstring{toto se vysazi}{toto se vlozi do zalozek v PDF}
%% nektere symboly vlozit lze, viz kapitolu 50 v dokumentaci
%% http://mirrors.ctan.org/macros/latex/contrib/hyperref/hyperref.pdf
%% viz take http://orgmode.org/worg/org-symbols.html
%%

\newcommand*{\chaptersDir}{text_prace}
%INCLUDE[[\renewcommand*{\chaptersDir}{text_prace_compiled}]]END%

\VedouciPraceSTituly{doc.\,RNDr.\,Lenka Přibylová,\,Ph.D.} %% Neni potreba pro rigorozni prace

\StudijniProgram{Matematika}{Mathematics}

\StudijniObor{Modelování a výpočty}{Modelling and computations}

\PocetStran{xv\,$+$\,91}

\KlicovaSlova%
{dynamické systémy; strojové učení; SINDy; matematická optimalizace; řídká regrese}%
{dynamical systems; machine learning; SINDy; mathematical optimization; sparse regression}

\Abstrakty%
{%
	\input{\chaptersDir/abstrakt}
}%
{%
	\input{\chaptersDir/abstract}
}

\TextPodekovani%
{Na první místě bych chtěl poděkovat především doc.\,RNDr.\,Lence Přibylové,\,Ph.D. za odborné vedení, cenné rady, ale také ochotu, nadšení a podporu při psaní této práce. Dále bych chtěl poděkovat přítelkyni, rodině a kamarádům za trpělivost a podporu, kterou mi po celou dobu poskytovali.}

\TextProhlaseni%
{Prohlašuji, že jsem tuto bakalářskou práci vypracoval samostatně pod vedením vedoucí práce s využitím informačních zdrojů, které jsou v práci citovány.}

\DatumProhlaseni{\today}

%%%%%%%%%%%%
%% Konkrétní příklad
% \NazevUstavu{Ústav matematiky a statistiky}{Department of Mathematics and Statistics}
%
% \RokOdevzdaniPrace{2012}
%
% \AkademickyRok{2011/12}
%
% \Autor{Petr Zemánek}{Mgr. Petr Zemánek, Ph.D.}
%
% \NazevPrace
% {Rozbor řešení rovnice \scalebox{1.15}{${y''=f(x)\,x^{\scalebox{0.4}2}}$} s~počátečními podmínkami
% \scalebox{1.15}{$y(-\infty)=0$} a~\scalebox{1.15}{$y'(\infty)=0$}}
% {Rozbor řešení rovnice \texorpdfstring{$y''=f(x)\,x^2$}{y''=f(x)x\texttwosuperior} s~počátečními podmínkami
% \texorpdfstring{$y(-\infty)=0$}{y(-∞)} a~\texorpdfstring{$y'(\infty)=0$}{y'(∞)=0}}
% {Analysis of solution of the equation $y''=f(x)\,x^2$ with the initial conditions $y(-\infty)=0$ and $y'(\infty)=0$}
%
% {Lineární diferenciální rovnice {\it n}-tého řádu s~konstantními koeficienty a~jejich aplikace}{Linear
% Differential Equations of {\it n}-th Order with Constant Coefficients and Their Applications}
%
% \VedouciPraceSTituly{Mgr. Petr Zemánek, Ph.D.}
%
% \StudijniProgram{Matematika}{Mathematics}
%
% \StudijniObor{Matematika}{Mathematics}
%
% \PocetStran{xiii\,$+$\,14}  %%% tyto hodnoty odpovidaji teto sablone
%
% \KlicovaSlova{Klíčové slovo; Klíčové slovo; Klíčové slovo; Klíčové slovo; Klíčové slovo; Klíčové slovo; Klíčové
% slovo; Klíčové slovo}{Keyword; Keyword; Keyword; Keyword; Keyword; Keyword; Keyword; Keyword; Keyword}
%
% \Abstrakty%
% {V této bakalářské/diplomové práci se věnujeme ...}%
% {In this thesis we study ...}
%
% \TextPodekovani%
% {Na tomto místě bych chtěl(-a) poděkovat ...}
%
% \TextProhlaseni{
% Prohlašuji, že jsem svoji bakalářskou práci vypracoval samostatně pod vedením vedoucího práce s~využitím
% informačních zdrojů, které jsou v práci citovány.}
%
% \DatumProhlaseni{27. ledna 2012}
%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VLASTNI PRIKLAZY %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%% ZDE SI MUZETE DEFINOVAT VLASTNI PRIKAZY PRO SNAZSI SAZENI CELEHO TEXTU %%%%%%%%%%%%%%%%

\input{includes/math.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VYTVOR POMOCNY SOUBOR PRO REJSTRIK %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeindex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ZAPNUTI OPAKOVANI MATEMATICKYCH SYMBOLU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \input{opakuj.sty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ZACATEK DOKUMETU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%% POVINNE CASTI PRO Bc. A Mgr. PRACE V CESTINE %%%%%%%%%%%%%%%%%

\VytvorPovinneStrany

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%% POVINNE CASTI PRO Bc. a Mgr. PRACE PSANE SLOVENSKY %%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \NazevPraceSLOVENSKY{...}
%
% \NazevUstavuSLOVENSKY{...}
%
% \StudijniProgramSLOVENSKY{...}
%
% \StudijniOborSLOVENSKY{***}
%
% \KlicovaSlovaSLOVENSKY{bbb}
%
% \AbstraktSLOVENSKY{...}
%
% \VytvorPovinneStranySLOVENSKY
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%% POVINNE CASTI PRO RIGOROZNI PRACE V CESTINE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \VytvorPovinneStranyRigorozniPrace

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%% POVINNE CASTI PRO RIGOROZNI PRACE PSANE SLOVENSKY %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \VytvorPovinneStranyRigorozniPraceSVK

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ABSTRAKT + ABSTRACT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\AbstraktyNaJedneStrane

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% POKUD SE ABSTRAKTY NEVEJDOU NA JEDNU STRANU, POUZIJTE TOTO NASTAVENI %%%%%%%

% \AbstraktyNaDvouStranach

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ABSTRAKT + ABSTRAKT + ABSTRACT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \AbstraktyNaJedneStraneSLOVENSKY

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% POKUD SE ABSTRAKTY NEVEJDOU NA JEDNU STRANU, POUZIJTE TOTO NASTAVENI %%%%%%%

% \AbstraktyNaViceStranachSLOVENSKY


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% SEM VLOZIT ZADANI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% OSKENUJTE JEJ A VE FORMATU PDF VLOZTE DO STEJNE SLOZKY (SOUBOR POJMENUJTE NAPR. zadani.pdf) %%%
%%%%%% PAK ''ZAPROCENTUJTE'' RADEK S \SemVlozitZadani A ODPROCENTUJTE RADEK S \VlozZadani %%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \SemVlozitZadani

% \VlozZadani{NazevSouboruSeZadanim}
\VlozZadani{zadani.pdf}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%% PODEKOVANI + PROHLASENI %%%%%%%%%%%%%%%

\PodekovaniAProhlaseni

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%% PODEKOVANI + PROHLASENI SVK %%%%%%%%%%%%%%%

% \PodekovaniAProhlaseniSLOVENSKY

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% POUZE PROHLASENI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \ProhlaseniBezPodekovani
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% OBSAH %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pdfbookmark{Obsah}{Obsah}
\VytvorObsah
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% TEXT PRACE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\HlavickaZnaceni
\vloz{\chaptersDir/znaceni}
\cleardoublepage

\HlavickaUvod
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}
\vloz{\chaptersDir/uvod}
\cleardoublepage

\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter. #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection. #1}{}}
\HlavickaKapitoly
\vloz{\chaptersDir/zakladni_pojmy}
\cleardoublepage

\vloz{\chaptersDir/sindy}
\cleardoublepage

\vloz{\chaptersDir/simulacni_studie}
\cleardoublepage

\HlavickaZaver
\vloz{\chaptersDir/zaver}
\cleardoublepage

\HlavickaPriloha
\vloz{\chaptersDir/prilohy}
\cleardoublepage


\renewcommand{\bibname}{Seznam použité literatury}
\HlavickaLiteratura
\vloz{text_prace/bibliography}
\cleardoublepage

% \renewcommand{\indexname}{Rejstřík}
% \HlavickaRejstrik
% \VytvorRejstrik
% \addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}
%%
%% pro vytvoreni rejstriku se spravny ceskym razenim pouzijte
%% csindex -d -h -k -z il2 nazev_souboru.idx
%%
%% nebo
%% texindy -I latex -L czech -M lang/czech/utf8 nazev_souboru.idx
%%
%% na Ustavu matematiky a statistiky zadejte
%% /opt/texlive/2010/bin/i386-linux/texindy -I latex -L czech -M lang/czech/utf8 nazev_souboru.idx

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%% PRAZDNA STRANA NA ZAVER %%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newpage
\thispagestyle{empty}
\fancyhf{}
\newpage
\mbox{}

\end{document}
